收iphone se/6

請報價

1500 se128g
用左兩年，battery 93%